港人心目中的英雄黎智英君何罪之有？

港人心目中的英雄黎智英君何罪之有？

班pk 諗緊點送中

好心咁多位善長人翁幫幫手推我個post唔該

請大家堅持落去 面對威逼利誘勢不妥協